有冇人坐緊1211

雖然年頭比舊年同期賺少咗錢 但其實都唔差 坐咗半年冇咩點過 有啲想轉pool

之前有個1211 討論區 入面D人打哂飛機
慢慢坐啦

坐死

食糊食早左，仲升緊

痴撚線66直上71 一定有消息

之前48蚊入左5手call輪
第二日止賺左
尋日又入返1手 食到今水
不過執少好多

摩笛吹奏
例牌菜

今個月先月供，得38股，早知買哂佢

摩苗